想將3.5mm 插頭改做i phone 插頭

請問有邊間耳機鋪好介紹？或者有冇邊隻靚嘅轉插可以介紹下

去apple買算撚數啦

你想將3.5mm轉USB Type-C?

用開自己耳機唔想用垃圾apple耳機

Iphone用type-c 咩？
下一代就可能係。

我唔太清楚type-c係咩啦 總知係想岩XS用嘅

好似個名係叫Lightning

叫你去買apple原裝轉插呀 一舊水有找

去買條3.5mm 轉lightning 線咪得。

音質都係垃圾嘅

質量太差

我識做,但你要比時間我買料
有冇興趣??

用iphone聽好極有限啦 買部dap好過

師兄做呢行嘅？

係

買隻可以換線既耳機 再買條lightning線咪得

個mass想要多kg?

你好得閒?

大陸仔返大陸改啦

ORB Clear Force Lightning-3.5mm

正解

dB Magix 仲有呢個選擇